「一哥」下月中榮休不辦警總歡送會 鄧炳強接棒組新鐵三角

盧偉聰（左）、鄧炳強（右）。資料圖片

快將延任滿一年的警務處處長盧偉聰，料下月中旬正式榮休，鑑於目前社會氣氛未平，據知警隊決定不按傳統於警察總部舉行歡送會。據悉，副處長（行動）鄧炳強料將大熱接棒做新「一哥」，行動處處長蕭澤頤預計升任副處長（行動），與副處長（管理）郭蔭庶組成警隊新鐵三角。另《星島日報》獲悉，特別回歸警隊協助「止暴制亂」的副處長（特別職務）劉業成，最快本周離任，功成身退。

警務處處長盧偉聰去年已達五十七歲退休年齡，當時政府公布他獲延任十二個月至今年十一月十八日。他上周率團往瀋陽出席第十四屆海峽兩岸暨香港、澳門警學研討會期間，特別赴北京禮節性拜訪公安部及國務院港澳辦，據悉順道向內地官場朋友作告別。

將主禮學警結業操

盧偉聰按計畫應在下月十八日退下火線，未知他會否提早一兩日休假，而下月十六日警察學院舉行學警結業會操，將由他主持檢閱儀式，但未決定會否邀請傳媒採訪。加上鑑於目前社會氣氛未平，按傳統在歷任一哥退休前夕於警察總部舉行的歡送會，據知已決定不會舉行。

料將接棒帶領警隊的鄧炳強，中大社工系畢業，一九八七年成功投考警隊當見習督察，早年專責刑事偵緝工作，有份參與偵破當年轟動全城的張子強案，並曾借調往國際刑警秘書處，隨後調派行動部、人事部等，助全面涉獵刑事調查、行動部署指揮兼人事管理工夫。警隊同袍形容鄧炳強有偵探頭腦，處事公正兼快狠準，且為人面面俱圓，是上乘管理層人選。

近月反修例風波致警民關係愈見緊張，在「721」元朗事件中有人作出「鄉黑」指控，鄧炳強早年曾擔任元朗警區指揮官，他早前已澄清自己在西環長大，不是圍村人，他當年擔任該警區指揮官時很重視社區警政，與地區人士加強溝通聯繫，全力打擊黑社會。

劉業成最快本周離任

另外，在八月初特別「回巢」，協助盧偉聰處理大型公眾活動及策劃未來多項大型行動的副處長（特別職務）劉業成，最快在月底即本周四離任，或最遲多做一兩日。他在這三個月肩負協助「止暴制亂」重任，現時內部評估示威暴力潮開始退減，他可功成身退。

至於「隔代一哥」熱門人選之一，原任助理處長（行動）的麥展豪，從行動部抽身調任新界北總區指揮官，據了解由他主動提出，警隊管理層認同可讓麥在不同崗位豐富經驗。另一熱門人選是助理處長（保安）蔡展鵬。

原文刊於《星島日報》

劉業成，最快在月底即本周四離任，或最遲多做一兩日。他在這三個月肩負協助「止暴制亂」重任，現時內部評估示威暴力潮開始退減，他可功成身退。

暴力潮開始退減？

condom sir

退休食長糧好過

施暴製亂

功成身退

盧偉聰被散仔協會林總拉下馬

鐵三合就真

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我以為林志偉同劉澤基上位添
挑

會唔會轉頭下個禮拜又要返工

上個星期呃到大家

做咗幾個月乜柒都冇改變,問題仲嚴重咗,仲好意思叫功成身退

自hi?暴力潮開始退減？
你老母啲閪水都開始退減

盧偉聰真condom

警隊同袍形容鄧炳強有偵探頭腦，處事公正兼快狠準，且為人面面俱圓，是上乘管理層人選。

笑撚大人個口咩

由一開始都話劉業成係用黎揹鑊，等撚屌強上任時無咁多民怨（雖然狗隊根本無哂）
你班連登仔而家笑9人condom，你話戇鳩唔戇鳩

點解唔係林大總統做一哥

新一哥上任，一山又點可能藏二虎

已經係大總統，點會退番落黎做一哥？

根本由頭到尾都搞唔掂而家咪俾個好啲嘅藉口佢落台囉

鄉黑PK Tang接棒

林大總統一早就係最高職位

之前睇d咩前警察爆料話佢其實冇料到 只識攝位搶功勞

到時面對香港元帥、元朗大帝，咩警隊一哥有撚用咩

問佢馬房啲馬
講錯嘢後果自負

咁快？
Condom Lau?

清真寺之後， 唔見林大總統出黎

係佢本身完約

之後乜都入佢數數

只暴製亂

唔通話佢係黑社會，警隊之恥咩

即係呢兩條友將會變做普通市民

借個位
警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

你邊度見到無咁多民怨?

好明顯呢個condom係穿既

之前佔中負碌拆掂咗就以為自己啲手段真係好work

狗日日都岀新聞稿話暴徒令人髮指

個陣時係咁啱比佢死好彩遇到我地分化，就以為自己好掂

星島呢啲飛機文，黑警自己都唔信啦

榮？邊撚度榮呀？睇過？

認真，呢次大家核爆都唔割。

否則就玩撚完

比著我都唔想理舊屎, 早d退休咪仲好

俾個鄉黑牛屎佬做

另《星島日報》獲悉，特別回歸警隊協助「止暴制亂」的副處長（特別職務）劉業成，最快本周離任，功成身退。

黨媒認證，成功止暴制亂

新官上任三把火 睇黎要賀佢老母

2019新治安登場

架空左 擺明

盧偉聰應該好後悔做多年

示威暴力潮開始退減

紅媒
樓主小心

鐵乜三角？起哂朵咁覺得好勁？

垃圾圍爐畜隊

邊撚個上一九樣, 都係垃圾

仲死, 呢條炳係鄉黑最大關連者 !!

內部評估喳,
港共中央無講過話係.

走得太前啫
而家成隊都係黑社會佢咪揸旗囉

呢條撚樣想走？一定要佢留返大灣區啦屌！

邊個上
班散仔都唔聽佢支笛架啦

FF

劉澤基 處長
林志偉 副處長(行動)
李柱華 副處長(管理)

就差唔多

我以為林志偉同劉澤基上位添
挑劉澤基欽選為下屆特首！

想問 邊忽有止到

不知幾撚爽
香港核爆就退休
直接咬長糧
趁人權法未生效即時移民唔洗再煩點收科
佢先係當香港condom

鄉黑狗三角

依稀記得劉業成一接手係狠好多

想安安份份咁食埋份長糧?????

鄧炳強全力打擊黑社會 笑到收唔到聲

劉業成最快在月底即本周四離任，或最遲多做一兩日。他在這三個月肩負協助「止暴制亂」重任，現時內部評估示威暴力潮開始退減，他可功成身退。
真係咩

係要攞光環架喇

鐵三角返珠三角大灣區啦柒頭

鄉黑做一哥

呢個仲黑過盧偉聰

可能道歉完之後嬲到震

佢地唔出手咪暴力減退

強烈譴責！！！林大總統冇得做一哥！！！

影子一哥你識咩

私下deal咋掛

黑好撚多添啦

原來「敗走而回」有另一個別名叫「功成身退」

唔怪得著草都叫長征

等清算喇 冇個好人

劉業強功成身退？
佢立左咩功？
用警賊暴力引美帝出手？

黑警一時又話示威者暴力升級，一時又話減退

劉業成唔可能比鄧炳強head住哪怕一日，一定會走，只係求其搵個藉口

劉業成連狗都話佢廢 終於肯走

「現時內部評估示威暴力潮開始退減」

同上次反對通知書既理由剛好相反，係咪俾假口供？

jung mo siu jor ma

而家混亂程度係靠狂射狂拉去維持
條街冇人都照射

警隊同袍形容鄧炳強有偵探頭腦，處事公正兼快狠準，且為人面面俱圓，是上乘管理層人選。

？？？

料將接棒帶領警隊的鄧炳強，中大社工系畢業

社工出身，都要逼害返自己群體

仆街 鄧炳強條撚樣竟然係讀社工？

擔心阿薛麥展豪多D
調去新界北即係lead住游乃強

真係狠，濫捕依招佢提出

龍門任佢擺

直情係人生做得最錯嘅決定

就咁可以無事走咗去？

11 月會唔會大量聘用鄉黑做警察 ?

冬天先黎料呀 功成身退

班垃圾定義ge處事公正：公我贏字你輸，緊係快狠準

邊撚到榮啊屌你個閪

第一位condom

咪又係一堆垃圾

姓劉果個本身返黎搞兩個月就得
點知搞唔掂仲大獲左
仲唔快d搵個籍口走咩
一陣退左休去唔到美國

咪就係
點會咁岩揀正盧狗準備走而鄧炳強上位前就話功成身退，擺到明唔想比鄧炳強head住啦
準備睇佢一走，示威又升級得仲勁

佢嘅功勞就係令到班黑警由開始失控，變成完全失控兼目中無人，第日有藉口清算，全盤取締

打擊其他字頭嘅黑社會？

佢最出色唔係怒射清真寺咩?

旦餅蛋

旦餅強

上左啦已經

暴力退潮
功成身退

我一路以為下任特首係林志偉，下任一哥係劉澤基，柒左

個劉業成一接手就搞喬裝警, 而家越止越亂, 咁都叫功成身退

就係呢條劉業成，製造更多濫權濫捕暴力問題。佢一定要被美國制裁

點睇劉業成處理過韓農示威, 但搞唔掂香港人

唔好以為退休就唔使制裁 DLLM

無錯，做晒所有dirty work，等鄧狗可以甩一甩身

少咗啲臥底掛

仆街黑社會

盧偉聰係退咩休
佢係去做大灣區警長

勇武11月強勢回歸

黑鄧惡過禿應，有鄉黑backup

梗係要有落台楷

而家係無咁密，但程度係上升咗，算唔算退潮？定還是要好似之前喺街到對峙先算

下個勇勇武大開花賀一賀佢

艾未未都關注緊我哋！

快D禁入黎同我傾！
[行動post]想同大家傾下10月31日 附送日程表

咪撚放過任何一隻狗

明明就係愈搞愈亂
逼我地呢邊不斷升級

唔會啦，「上手同事都係咁講」，咪又一樣跟

光頭佬翻咗大灣區做共產黨kol

暴大鄧炳強

成篇都平行時空

可能好似某大蛇咁，為了移民已經向外國爆同袍大鑊，不得不離職，難怪美國人權法案通過得咁順利，原來自己人篤爆兼交名，冇義氣

使唔使暴力歡送

應該會仲惡撚過依加

壽終正寢咪又係咁
佢地用既語言係唔同

呢啲先醒目，幕後垂簾聽政，得閒出下信就得

散仔破例名義上上到位

變哂朋友咪無敵人囉

暴力示威開始退減？

星期日
喺少咗勇武衝擊同裝修嘅畫面
不過隨之而來嘅喺
一般警民衝突嘅影像
普通市民群起圍攻警渣
其實仲震撼 仲不安

阿婆被打 老人家被拘捕
坐輪椅的受傷
小朋友被搜袋
大量無穿黑衫無gear嘅少年被捕
催淚彈攻擊巴士 藥房 記者
私了繼續 血流披面
示威者被打到無意識狀態

警渣已去到完全無差別攻擊一般市民
無論老弱婦孺都無一例外

咁叫暴力示威開始退卻？
喺剛剛開始就真
佢哋就喺催眠自己同同胞
話市民就喺示威者扮嘅
唔肯面對現實
現實喺示威者本來就喺市民
而市民會因為感同身受
或被經歷過鎮壓而變成示威者
每打一個即喺將他們的親友圈燃燒
同時燒著同樣喺香港市民身份嘅香港人

開完會班韓農走咋，夠撚班韓農抽咩

出哂 cheat都搞唔掂

成條毛？

邊個做都一樣, 反正最大係林大總統

全部都係林大總統傀儡

累係正常，而且唔想有手足犧牲 (武力不對等情況，再勇武只係白白犧牲)。

不過和理非冇資格累，一定要繼續撤資攬炒、不過度消費、只幫襯黃店、對海外用自己方法宣傳等等。

炳強
沒有最黑暗

一哥已成棄子
割到出宇宙

盧偉聰遺臭萬年

盧偉聰冇公職在身,會唔會俾中共拎黎祭旗

散仔根本冇紀律
請天王返黎都無用
退休好撚過

11.2 維園

11.24留港投票

之前唔係喺記者會話蒙面法冇撚用
阻唔到暴力升級咩？

搵個人出嚟食左狗隻失控既錯 咁咪叫功成身退囉

藍罷買黑裝飾

人民勇武不是因為追求暴力 是因為知道中華兒女不能再接受腐敗了

人民不消費不是因為政見 每個人都是為良心出發

和武不割蓆 六大訴求 缺一不石

推倒警權及中共 每一個香港人都是自由民族鬥士

為亞洲的民主自由人權平等公義發聲

警暴必須清除中華才能民主化

不能再讓50年前文革的8000萬中華兒女犧牲白費

正式由黑社會坐正，管理三萬武裝恐怖分子、十萬鄉黑、三司十三局

屌9清真寺要佢道歉起係果個位啦

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

似新黑一哥唔要佢 趕佢走

警隊上下都唔鍾意佢
市民又鬧佢
真condom

殺完人想走人? 冇咁易

唔係黨媒，係自己衝埋去奶

入咗制裁名單都照上
美中共自架

「止暴制亂」的副處長（特別職務）劉業成，最快本周離任，功成身退。

聽住先，唔好氹人開～心喎。。。。

林大統帥其實有無實權。。。？？？？
除左19協會主席外。。。。。。

可能一退班狗就轉晒作風，亦都癲起上黎會繼續

睇無間道睇上腦,以為自己啲𡃁個個都係劉建明咁撚醒

越攪越衰咋
依家示威已經融入生活

咁都叫功成身退？

驚歡送會俾班綠曱甴屌

6個月約到2月

一捉就成日俾人爆頭

其實計失敗率仲勁撚過入黑社會卧底
弱鳩智先會覺得有用

駁唔刀

四大狗會主席先係大佬，鄧生可以企開

他當年擔任該警區指揮官時很重視社區警政，與地區人士加強溝通聯繫，全力打擊黑社會。

嘩.....全力打擊到培養咗幾百個元朗白衣人出嚟無差別襲擊
成篇垃圾報道

老新和記冚把記住送花籃，一統江湖

佢係做鄧嘅condom護佢上位，鄧上咗就冇價值

老屎忽係咁
明明無料 退咗休又鐘意指指點點後輩話當年
依家順你意 請你返嚟做 排牙即刻甩晒
就夾著尾巴逃走 理撚得你

又係造神論，無咩破大案 就9up幾句 話佢有咁能力

護乜鳩 美帝一出手 無個走得甩
至於幾時出手 我會答 有排

淨係想知一樣野 係邊度搞

明明條友請返黎主要搞國慶保安工作 點知俾佢搞左單開真槍搶晒維尼d 風頭

呢份垃圾報紙知唔知功成身退點解

講真80年代中大畢業 唔入左狗隊 去做AO又好 或者入民主派痴下d 光環 一定好搵過依家 得廿五萬一個月
所以做人做狗條路係咩有版你睇

1118可以搵人賀佢老母肥盧榮休

搞到一獲屎走左去叫榮休?

盧偉聰DLLM扮傻

冇理由，solomon爸爸明明話今個月

全民勇武

旨暴製亂